(罷食系列)琴晚大埔道頓堀御好燒 拎水俾POPO洗眼

琴晚大埔有POPO俾自己顏射成面都係椒 俾隊友搬到哩間野門口 入面既人拎水俾POPO洗眼同一時間有個名婆都中左 去到哩間野門口就幫都唔幫
睇返哩間野係和心旗下 之前都好多POST話哩間公司係深藍 將軍澳同公司間日牛之前玩9手足
平時都見仲有人唔知會幫襯佢 今次要好好幫佢宣傳下

推

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

source?

係蘋果LIVE 個記者都有講入面既人拎水俾POPO 我都等緊放返個LIVE出黎

係，直播睇住要表揚

好燒

和心集團

同一時間有個名婆婆都中左 去到哩間野門口就幫都唔幫

呢個係咩表現？

另一邊箱新城市Lady M, 班死黑警仲緊係隔離未走，佢地啲姐姐照派水俾中椒嘅街坊同記者洗面，完全當黑警無到，各位請大力懲罰

冇人性嘅表現

柒到應一應叫人點答?

大埔一嗚都好藍 聽講話

但佢隔離有好黃既和拉麵

好明顯要千祈唔好裝修

你個回覆正正展現緊咩叫獸性表現，正一犬馬，喂飽食飽就訓個種

推左先

和拉麵